{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26412",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 Fantastic Oceanview 시드니호텔"
    },
    "text": "済州涯月シドニーホテルは、空港から15分の距離に位置するビーチホテルです。エキゾチックな風景とレストラン、カフェが続く涯月海岸路に沿って広がる建築物とともに有名観光名所を巡る魅力的な感性旅行地域です。ホテルは幻想的なパノラマオーシャンビューと赤い夕焼けの夕日を鑑賞できる美しい空間です。ホテルは総客室数70室で、韓国語を含む様々な言語の案内サポートが可能です。2023年2月からは使い捨て用品の使用規制により、客室内の使い捨て用品は提供されず、アメニティセットはフロントで購入する必要があります。施設利用案内によると、最大人数以上の人数の追加は不可であり、未成年者は保護者の同意や同伴なしには利用できません。ホテルは禁煙区域であり、ペットの同伴入室はできません。また、破損の際には弁償しなければならず、引火性物質の搬入と使用は制限され、飲酒や騒音による被害がある場合、客室の使用が制限されることがあります。キャンセルと払い戻しポリシーに基づき、10日前の午後5時以前のキャンセル要請の際には90%払い戻しが可能で、チェックイン締め切りは午後10時です。訪問者はコスパが良く、涯月海岸の風景を楽しめる宿泊施設として満足しており、一部の客室の施設状態と防音に注意しなければならないというレビューを残しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州涯月シドニーホテルは空港から15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "済州涯月シドニーホテルは総客室数70室です。"
        },
        {
            "question": "涯月海岸路には何がありますか？",
            "answer": "涯月海岸路にはレストランやカフェなどが続いています。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルでは何語の案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "済州涯月シドニーホテルでは、韓国語を含む様々な言語の案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "2023年2月から何が変更されますか？",
            "answer": "2023年2月からは、客室内の使い捨て用品が提供されなくなり、アメニティセットはフロントで購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルでは未成年者が利用できますか？",
            "answer": "済州涯月シドニーホテルでは、未成年者は保護者の同意や同伴なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、済州涯月シドニーホテルは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、済州涯月シドニーホテルではペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルで破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "済州涯月シドニーホテルでは破損の際には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルでは引火性物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、済州涯月シドニーホテルでは引火性物質の搬入と使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルでは飲酒や騒音による制限はありますか？",
            "answer": "はい、済州涯月シドニーホテルでは飲酒や騒音による被害がある場合、客室の使用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "済州涯月シドニーホテルのキャンセルポリシーは、10日前の午後5時以前のキャンセル要請の際には90%の払い戻しが可能で、チェックイン締め切りは午後10時です。"
        },
        {
            "question": "済州涯月シドニーホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者はコスパが良く、涯月海岸の風景を楽しめる宿泊施設として満足しており、一部の客室の施設状態と防音に注意が必要とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 622
    }
}